{
    "locale": "zh_CN",
    "welcome": "欢迎",
    "Connect your Wallet": "连接您的钱包",
    "Connect with Email": "使用电子邮件连接",
    "Welcome to": "欢迎来到",
    "Please connect to enter the system": "请连接以进入系统",
    "Please complete the registration": "请完成注册",
    "Email Address": "电子邮件地址",
    "Full Name": "全名",
    "Username": "用户名",
    "Continue": "继续",
    "Phone Number": "电话号码",
    "Country": "国家",
    "Get started": "开始",
    "Gender": "性别",
    "Man": "男",
    "Woman": "女",
    "I prefer not to say": "我不想回答",
    "Date of Birth": "出生日期",
    "Select your Date of Birth": "选择您的出生日期",
    "Know our Terms": "了解我们的条款",
    "By using any of our products and services, you agree to the": "使用我们的任何产品和服务时，您同意",
    "Terms of Use": "使用条款",
    "and": "和",
    "Privacy Policy": "隐私政策",
    "You hereby agree, represent and undertake to": "您同意代表和承诺",
    "condition1": "您不是住在美国、加拿大或被禁止或受限的地区的人或公司",
    "condition2": "在将来访问此网站或使用我们的产品或服务时，您将不会在美国、加拿大或其他被禁止或受限的位置",
    "condition3": "您不使用和将在将来使用VPN来隐藏您实际所在的块或受限位置",
    "condition4": "您被允许访问此网站和使用我们的产品和服务，条件是您所在的司法管辖权",
    "condition5": "您理解参与永久合同、使用动量和参与区块链和其他Web3产品和服务的投资和技术风险",
    "Close": "关闭",
    "I Agree": "我同意",
    "Connect your wallet": "连接您的钱包",
    "Select your wallet from these supported options": "从这些支持的选项中选择您的钱包",
    "Metamask": "元币",
    "Wallet Connect": "钱包连接",
    "Trust Wallet": "信任钱包",
    "Other": "其他",
    "Sign Message": "签名消息",
    "textSingMessage": "签名用于验证所有权和验证钱包兼容性。新用户将收到两个签名请求",
    "Remember me": "记住我",
    "Signing is free and will not send a transaction": "签名是免费的，不会发送交易",
    "Send Request": "发送请求",
    "Select your Membership": "选择您的会员身份",
    "textSelectMembership": "这是一次年度费用，您可以随时升级您的计划",
    "Basic": "基本",
    "See more": "查看更多",
    "Essential": "基本",
    "MOST POPULAR": "最受欢迎",
    "Premium": "高级",
    "BEST VALUE": "最优值",
    "Confirm": "确认",
    "Personalized referral link": "个性化推广链接",
    "Profit from referrals membership": "从推广会员身份获利",
    "Profit from referrals earnings": "从推广收益获利",
    "Available to Claim": "可供认领",
    "Claims": "认领",
    "Active Stakes": "活动股权",
    "Stakes": "股权",
    "Un-Stakes": "解除股权",
    "Stake": "股权",
    "Un-Stake": "解除股权",
    "Transactions": "交易",
    "Fee": "费用",
    "Showing the last 8 transactions": "显示最后8个交易",
    "See More": "查看更多",
    "Reward Pool": "奖励池",
    "Members": "成员",
    "Operations": "运营",
    "Governance": "治理",
    "Edit your profile": "编辑您的个人资料",
    "Save changes": "保存更改",
    "Copy your Referral Link": "复制您的推广链接",
    "Log Out": "退出登录",
    "Total Staked": "总投入",
    "My Members Team": "我的成员团队",
    "Estimated Benefits": "预估收益",
    "CURRENT PLAN": "当前计划",
    "Upgrade your Membership": "升级您的会员身份",
    "Upgrade": "升级",
    "Tap on each one to see more": "点击每个以查看更多信息",
    "LEVEL": "级别",
    "TOTAL STAKING": "总投入",
    "RESIDUAL": "剩余",
    "Grow together with your friends": "与朋友同步成长",
    "Get from 2 to 4 of commissions from your referrals": "从您的推荐人获得2到4%的佣金。他们越多，您就越多。",
    "My Referral Rewards": "我的推荐奖励",
    "Claimed Rewards": "认领奖励",
    "Available Rewards": "可用奖励",
    "Future Rewards": "未来奖励",
    "Referral Users": "推荐用户",
    "Registered on": "注册日期",
    "Commissions": "佣金",
    "Level": "级别",
    "Create Proposal": "创建提案",
    "Add Signer": "添加签署人",
    "Data": "数据",
    "End": "结束时间",
    "Votes": "投票",
    "Approved": "已批准",
    "Execute": "执行",
    "Expired": "已过期",
    "mint": "打印",
    "Select one of the following options": "选择以下选项之一",
    "Enable Staking Time": "啟用質押時間",
    "Disable Staking Time": "禁用质押时间",
    "Add Performance Fee Bracket": "添加业绩费用区间",
    "Edit Performance Fee Bracket": "编辑业绩费用区间",
    "Remove Performance Fee Bracket": "移除业绩费用区间",
    "Set Performance Fee Recipient Shares": "设置业绩费用接收者份额",
    "Set Global Min Deposit": "设置全局最低存款",
    "Now complete your application Your proposal will be subject to a voting process.": "请完成您的申请，您的提案将提交投票程序",
    "Role": "角色",
    "Type the Wallet": "输入钱包",
    "Cancel": "取消",
    "Add": "添加",
    "Admin": "管理员",
    "Claim": "申领",
    "You can claim all the profits any time you want": "您可以随时申领所有利润。业绩费用将根据每个质押日期到截止日期之间的时间进行计算",
    "Amount": "金额",
    "MAX": "最大值",
    "Performance Fee": "业绩费用",
    "Profit to Send": "要发送的利润",
    "Claim History": "申领历史",
    "Profit": "利润",
    "Approve Contract": "批准合约",
    "Available to Un-Stake": "可解鎖",
    "Here you can make new un-stakes": "您可以在這裡进行新的解鎖，请注意您必须首先批准合约",
    "Un-Stake History": "解鎖历史",
    "My Liquidity": "我的流动性",
    "Add Liquidity": "添加流动性",
    "My Stake": "我的质押",
    "My Profit": "我的利润",
    "Available to Stake": "可质押",
    "Here you can make new stakes": "您可以在這裡进行新的质押",
    "MIN STAKE": "最低质押额",
    "Does not have notification messages": "没有通知消息",
    "Wallet": "钱包",
    "SPONSOR": "推荐人",
    "INVESTMENT": "投资",
    "START DATE": "开始日期",
    "There are no transactions": "没有交易",
    "There is no referral data": "没有推荐数据",
    "There is no commission data": "没有佣金数据",
    "Has no members at this level": "此级别没有会员",
    "No claims history": "没有申领历史",
    "No un-stake history": "没有解鎖历史",
    "No transaction data": "没有交易数据",
    "Total Rewards": "总奖励",
    "TOTAL MEMBERSHIP": "总会员人数",
    "REWARDS": "奖励",
    "My Share": "我的份额",
    "Withdraw Rewards": "提取奖励",
    "Total Value Locked": "总锁仓量",
    "Click to Claim": "点击领取",
    "Processing your Request": "处理您的请求...",
    "Done": "完成",
    "There is no profit history": "没有利润历史",
    "Profit History": "利润历史",
    "Operative Trade Charges": "运营费用",
    "Net Profit": "净利润",
    "Log in": "登录",
    "Continue with Google": "继续使用 Google 登录",
    "Continue with Apple": "继续使用 Apple 登录",
    "Continue with Facebook": "继续使用 Facebook 登录",
    "Continue with email": "继续使用电子邮件登录",
    "Dont you have an account?": "没有账号？",
    "Sign up": "注册",
    "Create an account": "创建账号",
    "Already have an account?": "已经有账号了吗？",
    "Password": "密码",
    "I forgot my password": "我忘记了密码",
    "Recover password": "恢复密码",
    "Enter the email": "输入电子邮件",
    "that you used when you signed up to recover your password You will receive a": "您注册时用于恢复密码的电子邮件，您将收到",
    "password reset link": "密码重置链接",
    "Send link": "发送链接",
    "If you need further assistance": "如果您需要进一步的帮助",
    "contact our support team": "请联系我们的支持团队",
    "Change password": "更改密码",
    "Enter your new password": "输入您的新密码",
    "Re-enter your new password": "再次输入您的新密码",
    "Approve expenses": "批准费用",
    "Min Stake": "最低赌注",
    "Max Stake": "最高赌注",
    "Expiration": "到期日",
    "days": "天",
    "Apply": "应用",
    "Promo code": "促销代码",
    "Activate your account": "激活您的帐户",
    "This is a": "这是一个",
    "one-time payment": "一次性支付",
    "to complete your registration and activate your account within the system": "为了完成您的注册并激活系统内的帐户",
    "Total": "总计",
    "Pay with your wallet": "使用您的钱包支付",
    "Pay with your credit card": "使用您的信用卡支付",
    "Payment": "付款",
    "Credit card number": "信用卡号",
    "Card holder name": "持卡人姓名",
    "Expiry": "到期日",
    "Proceed to Pay": "继续支付",
    "Menu": "菜单",
    "Profile": "个人资料",
    "Dashboard": "仪表板",
    "Notifications": "通知",
    "Membership": "会员",
    "Buy New Membership": "购买新会员",
    "This is one time annual payment You can buy new memberships whenever you wish": "这是一次性年费，您可以随时购买新会员",
    "New Membership": "新会员",
    "History": "历史",
    "No history data": "没有历史数据",
    "My Team": "我的团队",
    "Configuration": "配置",
    "Hey now you can add liquidity to the pool": "现在，您可以添加流动性到池子",
    "Liquidity Pool": "流动性池",
    "Liquidity": "流动性",
    "Edit Profile": "编辑个人资料",
    "Bio": "简介",
    "Total Volume": "总量",
    "Members Bonus": "会员奖金",
    "Loading memberships": "正在加载会员",
    "No commissions data": "没有佣金数据",
    "Current Stake": "当前质押",
    "Remaining": "剩余",
    "Start Day": "开始日",
    "You currently have no plans": "您当前没有计划",
    "My Sponsor": "我的赞助者",
    "DAYS": "天",
    "Search": "搜索",
    "List view": "列表视图",
    "Tree view": "树状视图",
    "Each Membership Liquidity": "每个会员流动性",
    "No membership liquidity data": "没有会员流动性数据",
    "Claim Total Rewards": "领取总奖励",
    "Select the Membership you are adding liquidity to": "选择您要添加流动性的会员",
    "Select Membership": "选择会员",
    "MIN": "最低",
    "Email is required": "电子邮件是必需的",
    "Full Name is required": "全名是必需的",
    "Username is required": "用户名是必需的",
    "Country is required": "国家是必需的",
    "Phone Number is required": "电话号码是必需的",
    "Gender is required": "性别是必需的",
    "Date of Birth is required": "出生日期是必需的",
    "Password is required": "密码是必需的",
    "Passwords do not match": "密码不匹配",
    "Rewards": "奖励",
    "Please select one of your accounts": "请选择您的帐户",
    "DIRECTS VOL": "直接成交量",
    "GLOBAL VOL": "全球成交量",
    "Sponsor": "赞助者",
    "SINCE": "从",
    "My Accounts": "我的帐户",
    "Create New Account": "创建新帐户",
    "Once the account has been transferred it cannot be recovered and will be transferred to the new registrant": "一旦帐户已被转移，它就不能被恢复，并将被转移至新注册者。",
    "Buy New Account": "购买新帐户",
    "Name your Account": "命名您的帐户",
    "Account": "帐户",
    "This is a one-time annual payment You can upgrade your plan whenever you wish": "这是一次性年费。 您可以随时升级您的计划。",
    "Pay your membership": "支付您的会员",
    "Check out who are the top leaders on": "查看谁是最高领导者",
    "Ranking": "排名",
    "Transfer Account": "转移帐户",
    "Account to transfer": "要转移的帐户",
    "Wallet to receive the account": "接收帐户的钱包",
    "Proceed to Transfer": "继续转移",
    "Rename Account": "重命名帐户",
    "Account to rename": "要重命名的帐户",
    "New Name": "新名称",
    "Change your Wallet": "更改您的钱包",
    "Change Wallet": "更改钱包",
    "Current Wallet": "当前钱包",
    "New Wallet": "新钱包",
    "Expiry Date": "过期日期",
    "Me": "我",
    "Loading": "加载中",
    "Male": "男",
    "Female": "女",
    "ID Account": "ID 帐户",
    "Sponsor Id": "Id 赞助者",
    "Share": "分享",
    "My Total Liquidity": "我的总流动性",
    "You successfully copied the referral link for the account": "您已成功复制帐户的推荐链接",
    "Failed Transfer": "失败的转移",
    "No new transactions": "没有新的交易",
    "ID": "ID",
    "Status": "状态",
    "MORE DETAILS": "更多详情",
    "Confirmation": "确认",
    "Block": "区块",
    "Hash": "散列",
    "Date and time": "日期和时间",
    "Profits": "利润",
    "All Transactions": "所有交易",
    "First": "第一的",
    "Last": "最后的",
    "Page": "页",
    "of": "的",
    "Residual": "剩余",
    "Total Staking": "总质押",
    "Team": "团队",
    "Absolute": "绝对",
    "Leagues": "联赛",
    "All": "全部",
    "League": "联盟",
    "Viewing": "查看",
    "Crown Diamond": "皇冠钻石",
    "Black Diamond": "黑色钻石",
    "Blue Diamond": "蓝色钻石",
    "Diamond": "钻石",
    "Emerald": "祖母绿",
    "Ruby": "红宝石",
    "Sapphire": "蓝宝石",
    "Jade": "玉",
    "Season": "季",
    "League Size": "联赛大小",
    "Create New User": "创建新用户",
    "Log In": "登录",
    "Continue with Wallet": "继续使用钱包",
    "OR": "或",
    "Saving your New Password": "保存您的新密码",
    "New Password Successfully Saved!": "新密码保存成功!",
    "New Password Un-Successfully Saved!": "新密码保存失败!",
    "Step 1/4 (Required)": "步骤 1/4 (必填)",
    "USER REGISTRATION": "用户注册",
    "Step 2/4 (Required)": "步骤 2/4（必需）",
    "Step 3/4 (Optional)": "步骤 3/4（可选）",
    "Step 4/4 (Optional)": "步骤 4/4（可选）",
    "ACCOUNT (NFT) PURCHASE": "帐户（NFT）购买",
    "Account Registration Payment (NFT)": "帐户注册付款（NFT）",
    "This is a one-time payment Earn up to 50% from all direct referrals registrations": "这是一次性付款，可从所有直接推荐的注册中获得高达 50% 的收入。",
    "Create your account": "创建您的帐户",
    "Registering User": "正在注册用户",
    "Successful Registry": "注册成功",
    "DONE": "完成",
    "Approving Amount": "批准金额",
    "Paying Registration": "支付注册",
    "Successful Registration": "注册成功",
    "MEMBERSHIP PURCHASE": "购买会员资格",
    "STAKING": "质押",
    "Skip Now": "现在跳过",
    "Sponsor:": "赞助商：",
    "Next": "下一步",
    "Total Payment": "总付款",
    "STEP": "步骤",
    "Select": "选择",
    "Name your NFT": "命名您的 NFT",
    "User Registration": "用户注册",
    "NFT": "NFT",
    "DISCOUNT": "折扣",
    "Proceed with Payment": "继续付款",
    "Successful": "成功",
    "REGISTRATION": "注册",
    "Welcome to Defily!": "欢迎来到 Defily！",
    "Successful registration and payment!": "注册和付款成功！",
    "Successful Staking": "质押成功",
    "Staking": "质押",
    "STAKE PAYMENT": "质押付款",
    "Successful Payment": "付款成功",
    "Paying Membership": "支付会员资格",
    "MEMBERSHIP PAYMENT": "会员资格付款",
    "NFT PURCHASE": "购买 NFT",
    "My NFTs": "我的 NFT",
    "Create New NFT": "创建新的 NFT",
    "Transfer NFT": "转移 NFT",
    "Wallet to receive the NFT": "接收 NFT 的钱包",
    "Buy NFT": "购买 NFT",
    "Successful Payment!": "支付成功！",
    "Connect to enter the Web3 world": "连接以进入 Web3 世界",
    "Terms & Conditions": "条款和条件",
    "Terms and Conditions for": "适用于",
    "EFFECTIVE DATE": "生效日期",
    "welcomeToDefily Terms and Conditions": "欢迎来到 DeFily.ai。通过访问和使用我们的网站和服务，包括但不限于 NFT 销售、会员资格、加密货币质押和 DeFi 交易，您同意遵守并受以下条款和条件的约束。请仔细阅读它们。",
    "by using Defily Terms and Conditions": "通过使用 DeFily.ai，您确认您已阅读、理解并同意这些条款和条件。",
    "Acceptance of Terms": "接受条款",
    "By using our website and services": "通过使用我们的网站和服务，您确认您已阅读、理解并同意遵守这些条款和条件以及我们的免责声明。如果您不同意任何部分，则不得使用我们的服务。",
    "Eligibility": "资格",
    "Age Requirement": "年龄要求",
    "You must be at least 18 years old to use our services": "您必须年满 18 岁才能使用我们的服务。",
    "Geographic Restrictions": "地域限制",
    "Residents of the United States North Korea and other blacklisted": "美国、朝鲜和其他黑名单国家的居民禁止访问我们的平台。",
    "Account Activation and Membership": "账户激活和会员资格",
    "Account Activation Fee": "账户激活费用",
    "To activate your DeFily account NFT": "要激活您的 DeFily 账户 NFT，您需要支付 30 美元的激活费用。此费用不可退款。",
    "Membership Plans": "会员计划",
    "We offer both yearly membership plans": "我们提供按年会员计划和按需付费计划。",
    "Crypto Staking and Risks": "加密货币质押和风险",
    "When you stake your cryptocurrency with DeFily": "当您将您的加密货币质押在 DeFily 时，您承认并接受此类活动所伴随的固有风险。您的主要质押金额将被锁定至少 3 个月。在此锁定期间，您将无法提取您的质押本金。但是，您可以通过质押或通过我们的附属计划赚取的任何奖励和奖金。",
    "Responsibility for Losses": "损失责任",
    "You are solely responsible for any losses resulting from your staking activities": "您对因质押活动造成的任何损失负全部责任。DeFily 不保证任何回报或利润，您在参与质押之前应仔细考虑风险。绩效费用：我们的系统仅在您的账户中产生积极交易结果和利润时才收取绩效费用。费用结构将在您的会员计划或按需付费计划中概述。",
    "Account Security and Wallets": "账户安全和钱包",
    "Wallet Connection": "钱包连接",
    "You are required to connect your own crypto wallet to your DeFily account": "您需要将您自己的加密货币钱包连接到您的 DeFily 账户。如果您丢失钱包访问权限，您将无法访问您的 DeFily 账户。",
    "Account Responsibility": "账户责任",
    "You are solely responsible for maintaining the security of your account and wallet": "您对维护您的账户和钱包安全负全部责任。DeFily 对因未经授权访问或丢失您的账户造成的任何损失或损害不承担任何责任。",
    "Affiliate Program": "附属计划",
    "Participation in our affiliate program is optional": "参加我们的附属计划是可选的。通过附属计划获得的收益取决于业绩，不保证盈利。您的成功取决于您个人的努力和招募会员的结果。",
    "Cross-Recruiting Restriction": "交叉招募限制",
    "Cross-recruiting or the recruitment of individuals who are already affiliated with another member or affiliate within DeFily": "嚴格禁止交叉招募或招募已與 DeFily 內的其他成員或附屬機構有聯繫的個人。如果發現交叉招募，DeFily 保留施加限製或採取糾正措施的權利，包括暫停或終止帳戶。",
    "No Guarantee of Results": "不保證結果",
    "No Guarantees": "無保證",
    "We do not guarantee any specific financial outcomes or results from using our services": "我們不保證任何特定的財務結果或使用我們的服務的結果。所有交易活動都涉及風險，過去的表現並不代表未來的結果。",
    "Performance Fees": "績效費",
    "Profits from trading are subject to performance fees as detailed in your membership plan": "交易利潤需繳納您的會員計畫中詳細說明的績效費。損失由您承擔，且 DeFily 對因我們的服務而造成的財務損失不承擔任何責任。",
    "Service Updates and Changes": "服務更新和變更",
    "Service Updates": "服務更新",
    "DeFily reserves the right to update": "DeFily 保留隨時更新、修改或增強我們的服務和產品的權利。我們可能會自行決定推出新程式或功能。",
    "Disclaimer of Liability": "免責聲明",
    "Financial Losses": "財務損失",
    "DeFily is not responsible for any financial losses or damages incurred from trading activities or reliance on our services": "DeFily 對因交易活動或依賴我們的服務而造成的任何財務損失或損害不承擔任何責任。所提供的資訊和服務僅供參考和教育目的，並不構成財務建議或推薦。",
    "DeFi Risks": "DeFi 風險",
    "Cryptocurrency and DeFi trading involve high risk and market volatility": "加密貨幣和 DeFi 交易涉及高風險和市場波動。在使用我們的服務之前進行徹底的研究並評估風險。",
    "Taxes and Jurisdiction": "稅收和管轄權",
    "You are solely responsible for any taxes applicable to your staking rewards": "您全權負責適用於您的質押獎勵、NFT 交易以及 DeFily 的其他收入的任何稅費。您有責任遵守您居住國或司法管轄區的稅法和法規。 DeFily 對您使用我們的服務相關的稅務義務或法律合規問題不承擔任何責任。",
    "For any questions or concerns regarding these Terms and Conditions": "如果對這些條款和條件有任何疑問或疑慮，請透過以下方式與我們聯絡：",
    "Email:": "電子郵件：",
    "Privacy Policy for": "隱私權政策",
    "AtDefily Privacy Policy": "在 DeFily.ai，我們重視您的隱私並致力於保護您的個人資訊。本隱私權政策概述了當您使用我們的 Web3 和去中心化服務時我們如何收集、使用和保護您的資料。",
    "By using you agree to this Privacy Policy": "使用 DeFily.ai 即表示您同意本隱私權政策。",
    "Information We Collect": "我們收集的資訊",
    "Wallet Information": "錢包資訊",
    "We access your wallet address and transaction data when you connect your crypto wallet to our platform": "當您將加密錢包連接到我們的平台時，我們會存取您的錢包地址和交易資料。",
    "Technical Data": "科技數據",
    "We may collect data such as your IP address": "當您使用我們的服務時，我們可能會自動收集您的 IP 位址、瀏覽器類型和裝置詳細資訊等資料。",
    "How We Use Your Information": "我們如何使用您的訊息",
    "Service Delivery": "服務交付",
    "To provide and enhance our decentralized services": "提供和增強我們的去中心化服務，包括處理交易和管理質押活動。",
    "Communication": "溝通",
    "To send updates or notifications related to your account and services": "發送與您的帳戶和服務相關的更新或通知。",
    "Data Security Protection Measures": "資料安全保護措施",
    "We implement security measures to protect your data": "我們實施安全措施來保護您的資料。然而，由於線上活動固有的風險，我們無法保證絕對的安全。",
    "Decentralized Control": "分散控制",
    "We do not control or store your wallet data directly": "我們不直接控製或儲存您的錢包資料；您的錢包的安全由您的錢包提供者管理。",
    "Sharing your Information": "分享您的訊息",
    "Third Parties": "第三方",
    "Our services may interact with external Web3 protocols": "我們的服務可能與外部 Web3 協定互動。我們不控制這些服務，建議查看其隱私權政策。",
    "Your Rights": "您的權利",
    "Manage Preferences": "管理偏好設定",
    "You can manage your cookie settings through your browser": "您可以透過瀏覽器管理您的 cookie 設定。請注意，這可能會影響您在我們網站上的體驗。",
    "Data Control": "數據控制",
    "You control your wallet and transaction data through your wallet provider": "您透過錢包提供者控制您的錢包和交易資料。",
    "Updates to This Policy": "本政策的更新",
    "We may update this Privacy Policy periodically": "我們可能會定期更新本隱私權政策。我們將透過我們的網站通知您重大變更。繼續使用我們的服務即表示您接受更新後的政策。",
    "For questions about this Privacy Policy please contact us at": "如果對本隱私權政策有疑問，請透過以下方式與我們聯絡",
    "Back": "回上一頁",
    "Contact Us": "聯絡我們",
    "OF": "於",
    "Registration": "註冊",
    "NFT ID": "NFT ID",
    "NFT Name": "NFT 名稱",
    "NFT Account Name": "NFT 帳戶名稱",
    "Select your NFT Art": "選擇您的 NFT 藝術",
    "NFT Confirmation": "NFT 確認",
    "MEMBERSHIP": "會員",
    "PAYMENT": "付款",
    "Wallet Balance": "錢包餘額",
    "Proceed": "继续",
    "Conectar Wallet": "连接钱包",
    "Do not refresh or close this page": "请勿刷新或关闭此页面",
    "Successful registration and payment": "注册和付款成功",
    "Welcome to DeFily": "欢迎来到 DeFily",
    "Insufficient Funds!": "资金不足！",
    "Insufficient Matic balance": "Matic 余额不足",
    "Add Funds": "添加资金",
    "Approving NFT Amount": "批准 NFT 金额",
    "Paying NFT": "支付 NFT",
    "Approving Membership Amount": "批准会员资格金额",
    "Approving Stake Amount": "批准质押金额",
    "AN ERROR OCCURRED WHILE PAYING MEMBERSHIP": "支付会员资格时发生错误",
    "Staking Rewards": "质押奖励",
    "NFT Rewards": "NFT 奖励",
    "Membership Rewards": "会员奖励",
    "Rank Rewards": "排名奖励",
    "Marketing": "营销",
    "Tools": "工具",
    "Connect Wallet": "连接钱包",
    "This full name is already in use, please choose another one": "这个全名已被使用，请选择另一个",
    "This email is already in use, please choose another one": "此电子邮件已被使用，请选择另一个",
    "This username is already in use, please choose another one": "此用户名已被使用，请选择另一个",
    "This phone number is already in use, please choose another one": "此电话号码已被使用，请选择另一个",
    "You successfully copied the referral link": "您已成功复制推荐链接",
    "This name is already in use, please choose another one": "此名已被使用，请选择另一个",
    "Current NFT": "当前 NFT",
    "TRACK YOUR ACHIEVEMENTS": "跟踪您的成就",
    "Write your biography": "撰写您的个人简介",
    "Edit Socials": "编辑社交媒体",
    "Edit Bio": "编辑个人简介",
    "FREE": "免费",
    "Select Plan": "选择计划",
    "Selected Plan": "选择的计划",
    "Welcome to the": "歡迎來到",
    "Web3 World": "Web3 世界",
    "Your Gateway to Decentralized Finance": "您通往分散式金融的門戶",
    "Staking Profit": "质押收益",
    "NFT Bonus": "NFT 奖励",
    "Direct Rewards": "直接奖励",
    "Direct Bonus": "直接奖励",
    "Binary Rewards": "二进制奖励",
    "Binary Bonus": "二进制奖励",
    "Blue Diam": "蓝钻",
    "Black Diam": "黑钻",
    "Crown Diam": "皇冠钻",
    "Left": "左",
    "Right": "右",
    "Alternate": "交替",
    "Saving your New Legside": "正在保存您的新腿侧",
    "New Legside Succesfully Saved": "新腿侧已成功保存",
    "New Legside Unsuccesfully Saved": "新腿侧保存失败",
    "Please confirm that you are requesting to change your Legside to": "请确认您是否要求将您的腿侧更改为",
    "CYBERTRUCK": "赛博卡车",
    "LUXURY CAR": "豪华轿车",
    "ROLEX": "劳力士",
    "RETREAT": "撤退",
    "MACBOOK PRO": "MacBook Pro",
    "IPHONE PRO MAX": "iPhone Pro Max",
    "APPLE WATCH": "Apple Watch",
    "Saving your New Profile Information": "正在保存您的新个人资料",
    "New Profile Information Succesfully Saved": "新个人资料已成功保存",
    "New Profile Information Unsuccesfully Saved": "无法保存新个人资料",
    "Saving your New Wallet": "正在保存您的新钱包",
    "New Wallet Succesfully Saved": "新钱包已成功保存",
    "New Wallet Unsuccesfully Saved": "无法保存新钱包",
    "Saving your New Socials Information": "正在保存您的新社交信息",
    "New Socials Information Succesfully Saved": "新社交信息已成功保存",
    "New Socials Information Unsuccesfully Saved": "无法保存新社交信息",
    "Saving your New Bio": "正在保存您的新个人简介",
    "New Bio Succesfully Saved": "新个人简介已成功保存",
    "New Bio Unsuccesfully Saved": "无法保存新个人简介",
    "Seasons": "季节",
    "Charity": "慈善",
    "Settings": "设置",
    "Coming soon": "即将推出",
    "You successfully copied the wallet": "您已成功复制钱包",
    "season": "季节",
    "Select Season": "选择季节",
    "Current": "当前",
    "Direct Users": "直接用户",
    "NFT Details": "NFT 详情",
    "Joined in": "加入",
    "New Own Account": "新账户",
    "New Partner": "新伙伴",
    "Successful payment": "支付成功",
    "DIRECT": "直接",
    "Volumes": "音量",
    "TOTAL": "总计",
    "Current Season": "当前季节",
    "Payments": "付款",
    "NFT CID": "NFT CID",
    "SPONSOR NFT": "赞助 NFT",
    "Leg Side": "腿侧",
    "Current Rank": "当前排名",
    "CID NFT": "CID NFT",
    "Empty": "空",
    "New NFT": "新 NFT",
    "Add New Own Account": "添加新账户",
    "Add New Partner": "添加新伙伴",
    "How would you like to occupy this NFT account": "您想如何使用此 NFT 账户？",
    "Support": "支持",
    "Need some help": "需要帮助吗？",
    "Hello": "你好",
    "If you have any questions about our system, you can visit": "如果您对我们的系统有任何疑问，您可以访问",
    "where you'll find a wide variety of information and resources about our DApp": "您可以在那里找到有关我们 DApp 的各种信息和资源",
    "Alternatively for any support inquiries": "或者对于任何支持查询，您可以提出工单或直接与我们聊天。只需单击此处，提及您的用户名，我们的支持团队成员将尽快为您提供帮助。",
    "Available Languages for Download": "可下载的语言",
    "Spanish": "西班牙语",
    "My Stakes": "我的权益",
    "Select the Membership you are staking in": "选择您正在质押的会员资格",
    "Each Membership Stake": "每个会员资格的权益",
    "No membership stake data": "没有会员资格权益数据",
    "Processing your Stake": "正在处理您的权益",
    "Failed Stake": "权益失败",
    "Successful Stake": "权益成功",
    "Stake & Un-Stake History": "权益和解质历史",
    "No Stake & Un-Stake History": "没有权益和解质历史",
    "Claim Rewards": "索取奖励",
    "Total Claimed": "总索取",
    "Total Gross Profit": "总毛利润",
    "English": "英语",
    "Referral Link": "推荐链接",
    "Transfer": "转账",
    "Export": "导出",
    "Transferring your Account": "正在转移您的账户",
    "Successful Transfer": "转移成功",
    "Once the NFT has been transferred": "一旦NFT被转移, 它将无法恢复, 并将被转移给新的注册人。",
    "Account Type": "账户类型",
    "User": "用户",
    "Memberships": "会员资格",
    "Paid Rewards": "付费奖励",
    "Team Members": "团队成员",
    "Start date": "开始日期",
    "Total Claim": "总索赔",
    "Total Wons": "总赢",
    "Total Lost": "总输",
    "Profit Claimed": "已索赔利润",
    "Total Profits": "总利润",
    "Operations History": "操作历史",
    "Current Profit": "当前利润",
    "Processing your": "正在处理您的",
    "Failed": "失败",
    "Profit to Claim": "待索赔利润",
    "Failed to Claim": "{name} 的索赔失败了",
    "Processing your Claim": "正在处理您的索赔 {name}",
    "Successful Claim": "{name} 的索赔成功了",
    "Successful Total Rewards Claim": "总奖励索赔成功",
    "AN ERROR OCCURRED WHILE PROCESSING BINARY REWARDS CLAIM": "处理二进制奖励索赔时出错",
    "Operations Transactions History": "操作交易历史",
    "Open": "打开",
    "Closed": "关闭",
    "Select Type": "选择类型",
    "Market": "市场",
    "Product": "产品",
    "Side": "方面",
    "Pnl": "Pnl",
    "Processing your NFT Bonus Claim": "正在处理您的NFT奖励索赔",
    "Processing your Direct Bonus Claim": "正在处理您的直接奖励索赔",
    "Amount must be equal or greater than": "金额必须等于或大于{minAmount}",
    "Amount must be equal or less than": "金额必须等于或小于{maxAmount}",
    "Date": "日期",
    "Price": "价格",
    "Order Type": "订单类型",
    "Operation Time": "操作时间",
    "No Operations Transactions History": "没有操作交易历史",
    "DOWNLOAD NOW": "立即下载",
    "DeFily Opportunity Presentation": "DeFily机会演示",
    "We offer you this useful tool so that you can explain in detail": "我们为您提供这个有用的工具，以便您可以向您的朋友和同事详细解释这个令人难以置信的机会。",
    "Download": "下载",
    "Arabic": "阿拉伯语",
    "Vietnamese": "越南语",
    "Russian": "俄语"
}